係咪有d人唔適合做文職？

just asking

我唔適合返工

好好笑

咪理佢喇

Block佢咪算囉，quote佢把撚咩，咪俾佢仲得戚

啱呀

我

我

利申:做緊

興趣當職業係咪無可能 ？

我，坐得耐想死

我
文職好撚柒鳩悶

好想轉工做文職

我
番過兩份文職 岩岩辭左
唔打算再搵文職工
但又唔知咩工適合自己

自己想做個d就低人工

比我坐定定會瞓覺

我冇氣冇力,唔做文職可以做咩

我做咗五日就無做

如果真係有想做既就去做
行行出狀元嘛

邊種體力勞動先
想轉對客多D既工
但又唔想做sales 諗唔到有咩工簡⋯